荃灣大量鐵通老黑 要人

藍杉軍

圖？

圖

位置

圖呢

至少講堆埋位置丫大佬

荃灣咩位

推

有手足受傷

紅衫 藍衫 白衫 黑衫四國大戰

邊到

人少唔好硬碰

散晒先出黎

好似係北角?

要人阿

AO又中

荃灣要人！！！！！

十丁友 ？想死咩 又係烈士

中咩

小心

要人

圖片係南豐對面力生廣場

路徳圍

推，，手足小心

推上熱門比發緊夢嘅人睇

唉 .... 出 POST 連位置都唔打
都唔明樓豬你想點 ....

走呀！

救荃灣人!!!!!

打柒班愛港力啦屌！

唔夠勇武就要撤退
無得勇武一半 要打就要贏
唔打無得打就要退

推呀

嘩 咩事

係咪青山公路 力生對出？

又黎

小心d呀

無得勇武一半 要打就要贏
唔打 無得打 就要退

咁唔掂

木棍鐵通隨機亂出只會攪到義士疲於奔命

就好似義士撚狗咁

要諗計撚到佢地狗咬狗

係
應該係想伏擊MTR 出來果D 黑衫

幫拖

無得勇武一半 要打就要贏
唔打無得打就要退

唔夠多人要走，唔好硬碰，d仆街無性架

唔係睇有幾多人
係睇有幾多夠打既人

邊有四國？紅衫+藍衫+白衫 大戰 黑衫 咋嘛…

你有一大班和平理性非暴力
只能夠感動世人 唔可以抗敵

散晒先出現
成班垃圾

推！

中共又吹雞

回家由佢地無差別打人

用地方勢力解決問題
你地唔中意黑警清場麻

集齊一百幾十人先出去地鐵啦

有無人 Fact Check
有人話係旅行團

點都好 小心

Fact check埋呢張圖係荃灣定北角

荃灣人出嚟呀

推 要人呀

望望下又似 邊到有鐵通